［統計］大家停工停課打左幾多次j

我年三十起每日早晚各一次未計同女朋友做

樓主無女 扑野計埋無分別

你係咪思覺失調

關你咩事

你停唔停都打咁多架啦

心態唔同

0

10

絲打出返去

不過不失

1

渣ga

返工

0800-0900 食大快活早餐
0900-1000 上堂離遠望住waiwai再性幻想
1000- 1010 入廁所打飛機
1010- 1200 性幻想
1200- 1300 食大快活
1300- 1700 性幻想+上兒登出膠post
1700-1900 放學，昅黑絲腳，性幻想，上兒登話麻友係X，食晚飯
1900- 2100 性幻想
2100-2120 係屋企打飛G
2120-2300 睇黑絲AV, 上兒登9up
2300-0100 睇波
0100-0110 訓（打多次飛機）
0110 真係訓

由琴日朝早七點開始…
到呢一刻 我已經J左三十幾次

我已經J到唔知自己J緊咩

今日晏就去左睇醫生 但佢冇比止J藥我
佢叫我返去食清d J清哂佢

我好驚我會死呀 我好辛苦呀！！！！！！

7:00, 8:30, 9:30, 10:30, 11:15,
12:00, 1:10, 2:20, 3:05, 4:10, 5:50,
6:15, 7:10, 9:00, 10:01, 10:49, 11:45,
12:30, 1:30, 6:35, 9:20, 12:20, 1:30,
2:30, 5:30, 6:09, 6:32, 06:55, 7:15,
7:35, 8:08, 8:35, 9:05, 9:30

推咩

樓主精神分裂恨女恨到short左